利君雅好勁!!!

追住柒婆黎問

型到

真香港人

香港良心

推

杰出港人。

我唔知佢之前做過咩
但呢下真係好撚佩服

睇唔到live，佢問乜問題？

引埋其他記者朋友起鬨

問乜?

問咩

勁啊

問警狗啲人打分配
問柒婆係咪警黑合作

利君雅

人手分配

問尋晚係咪官警黑大龍鳳
佢地遊花園就話:你地唔好咁啦 你地講人話啦

叫林鄭講人話嗰個係咪佢？

爆晒seed

6月個陣 利君雅問柒婆問題己經睇到佢好嬲
求片睇頭先發生咩事

偶像！

三萬幾人點樣分配唔到人手呀？

係

好勁

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

佢真係好撚勁 超型

利君雅feel到勁嬲，冇咪都大嗌追問正義

最愛利君雅姐姐

竟然冇人記得當年拉出示威者口罩
大讚佢好波

利君雅真香港人 真女神 型撚到爆

但班狗官都係唔答，係要拉埋黎講

即係而家有人渣支AK去打劫，都係示威暴力做成，on撚9

直接屌柒婆 71 就凌晨4點就出黎 元朗就訓到而家
同埋元朗打人早有晒情報 而不行動

利君雅: 講人話呀你

完美K.O

成功帶動其他記者朋友怒屌垃圾

無知一問，當年佢咩事

我一向有留意佢, 原本係cctvb做主播, 之後知因咩事比人冬菇, 註喺廣州一段唔短嘅日子

利君雅 好堅抽

盧偉聰: 對於你既指控，我會返去理解同調查

睇到我呆撚曬，所謂既局長咁撚樣

MVP

佢係一哥 處長

堅正

lm

利君雅我支持你

香港民族之一
巴基斯坦

真女神

好波

我愛利君雅

I love u 3000

成班垃圾官完聽完就算 人肉錄音機

收d8錢
已經係常任秘書長同一level

屌呢啲係真記者
離開tvb 追求正義

tvb記者無藉口ok?

其實對於元朗單野 一個正常有良知嘅人都會嬲 更何況係一個有責任報導真相嘅記者 有責任問出真相

超型 真香港人

利君雅仲好過果班所謂[香港人]慚唔慚愧

冇印象，可以講多少少嗎？

最好次次都落柒班仆街既面

傑出

好撚勁 respect

冇話勁唔勁，
呢啲係記者嘅職責，
所有記者都應該要咁做，
做監察者嘅角色

所以不要吹噓

你懂的

真香港人 呢個真係真香港人

真係好撚仆街 個政府 同班死黑警

未調查好我都唔撚知佢出黎做乜

雖然全世界都知佢垃圾

未理解就出黎開記者會 做乜9

記者即刻問佢
仲未理解到呀???

垃圾官員，賣港求榮。

真。香港人 好感動
佢琴晚應該真係嬲到瞓唔倒

利君雅當年國教睇唔過眼唔做 TVB

30000人呀 呀sir

上撚哂電
今天的利沒有極限

咩時間?

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

CCTVB都好夠薑，問條柒婆點解譴責西環示威者先，而唔係元朗班暴徒，係咪覺得個國徽緊要過市民嘅生命安全

好正！真香港記者

句句入肉，好波

正常人嘅態度

On9一哥完美演譯noted with thanks

唔反利了

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

追住示威者個樣嚟影

佢仲大大聲叫林鄭講返人話

點解唔拎埋啲相問佢

屌佢澄清咗㗎啦
你要信熱狗我冇辦法
你有相有片就拎出嚟講
一係你係咪親眼見到
冇嘅話 我一定信佢多過黃洋達

推呀

問到咁攻擊同尖銳根本就係藉機指罵官員
蝻亞婆連做記者專業操守都冇,
唔掛得畀tvb 踢走

pish

係呀，我都聲到，利君雅好撚熱血

當年
屌宜家咩事勢呀 仲當年

有無人有印象話利君雅喺魚革扯人口罩？

記者好波

我都聽到有位女記者問佢呢啲問題，
原來係利君雅嚟㗎

好波，記者

利君雅唔係RTHK?

將香港人積怨左既怒氣一次過宣洩出嚟，好勁

香港人

呢D咪話比CCTVB班垃圾咩叫記者風骨
人地膚色唔同都比你更愛香港
官台都比你地更識幫市民發聲

過檔左啦

原來佢有回應過? 我想知

會爆seed叫官員講人話
我做左咁耐人
佢係我第一個見咁有吉士既記者

感覺林奠已經 control 唔到盧偉聰，盧署長好似已經 take over 咗香港嘅管治咁

原來係佢黎

喂特首唔好咁啦，講返句人話好無呀?

聽到都心酸

問得超好

support!
好波

仲當年當年 你老母當年都做緊雞你又唔講？

佢而家咩係rthk?

利君雅係我嘅，唔好爭

一早已經回應過，你條撚樣同毓民一樣，私怨大過天

射左

隨時下一次唔俾佢入

叫7婆講人話

如果我有做過所謂扯人口罩之類既野，我不得好死

#我的工作只有採訪同問問題
#問問題有何錯
#某位人兄人前咩事都無人後就恰人地唔會現身回應恣意消費
#忍左三年謠言而佢三年後又現身
#公信力係記者唯一資產

7月18 利君雅facebook

本身記者有咩立場都無
問咩問題都會冷靜中立持平
但真係呢個政府冷血變態到咁
有血性既人都當面屌佢啦
佢當面認警黑合作都無咁嬲

本日金句 "講人話啦"

你正垃圾，嚟嚟去去淨係識講呢句

當年夠一大堆和理非割蓆啦
人會進步架p牌仔

利君雅姐姐唔該屌埋陳自私

我都有屌過
但就記者會黎講佢係做得好

香港人從來唔分種族
哪怕你係新移民，學廣東話、跟香港文化、有智慧的話一樣係香港人

Lincoln Tang 呢三年，唔少受訪者因為當年呢個謠言而杯葛我唔做訪問，而家仲要唱到我2014年時已經係咁。而呢位人兄出左最新版本既故仔，而家繼續消費

點忍？
我無做過，點解要比人誤會我誠信？

利君雅同一status的回應

有人性斬忍唔撚到

又係熱狗...

其實真係辛苦哂記者撲嚟撲去 個林鄭只識擔心警察 屌佢老母

個問題一針見血, 因為係事實

RTHK 完全唔親政府(暫時)

佢已經係我偶像!

唔識分配人手？ok, 解散警員

睇得出佢嬲撚到仆街

熱狗正仆街黃洋達既野一句都唔好撚信

之後去咗明報，再之後去咗rthk

利君雅型到爆

有冇片睇返佢發問

好有火

利君雅係天水圍人黎

講人話呀！！！！

問下又屌, 你都痴鳩線
早排有人講利君雅果陣我已經有見到有人提魚蛋
我已經話舊屎唔同啦, 唔通08年高登仔話我係中國人呀hi今日又岩用?
想知點反駁, 想知利君雅點回應, 你就周圍咬人
傻撚左?

push

有冇人講返佢問乜?

忍左咁多日，次次黎都聽廢話
真係比我都忍唔到

佢問嘅問題唔係重點 追問班仆街嗰吓先爽

良心記者
個sup9政府搞到班記者嬲撚到

Miss 咗
問咗乜嘢

多謝RThK

屌你老味.
群眾對群眾.
中介人命令合作.

依家無政府狀態有咩分別.

似係佢兩個都俾人架空左

同問🙌🏼🙌🏼

成日睇CCTVB 小花，今次係真真正正女記者

仲有問林奠 尋晚訓唔訓到
上次凌晨3點出嚟 點解今次流咁多血 咁遲先出

琴晚起上環見到利君雅
叫我唔好去中聯辦
個look唔似記者
反而似普遍示威者比情報我地
岩岩個live 佢好強勢
不停追問林鄭
好勁

個樣成個傻仔咁一係就雙面人 一係比人架空咗好耐 成班垃圾

愛香港的人一定唔會係原居民

大快人心！
講人話啦柒婆！

問得好！

詞鋒銳利

港台一向收政府錢但屌政府最撚大聲既人嫁啦 仲惡過apple

唔好意思阻一阻
荃豐冇散！大家快啲嚟！

落差太大

block 上一頁

求粉絲見面會

RTHk可能好快受壓力炒佢，好希望利君雅加入NOW，有線或立場

請問有而家有無link可以睇返呀？

利君雅先係真‧香港人 真‧記者，絕非CCTVB一眾做記者當打份工既畜牲可比......

爆seed

係咪佢係咁係台下追問？
叫林鄭唔該你講人話？

佢次次啲問題都好高質

我唔認為以港台呢幾年情況
會係高薪由無記挖利君雅過去
我覺得佢真係憑自己良心轉嘅
當然呢啲只係我個人猜測

respect!!!

大家下次見到佢比啲鼓勵佢呀！！

Thank You利君雅

一槍 一槍 咁問!!

君雅bb

推！！！

有冇片?

頭條新聞都長做長有啦

岩岩做緊野
求片

係tvb去明報再去rthk

講幾多次唔好啊 會阻到人做野架
記者好怕呢d

I love you. thank you

NO！！！而家係直接兜口兜面屌林鄭呀

呢啲先係真正記者應該問既野

明報我無印象
多謝補充

頭先聽到,佢真係呂布咁

唔係純香港種都可以咁有香港心
班本土藍絲不如死撚左佢啦

仲有班撚樣講緊嘢

未有

之前係TVB報新聞，好幾年前

講野講到口窒窒咁樣你話佢take over咗香港既管治你話佢中咗蠻橫咒好過啦

Thank 良心

佢問緊連登仔問題，好勇敢

feel到班記者都好撚嬲 香港人加油

咩叫純香港種？琴日元朗果班？

有南亞血統特別勇啲？

live 緊 自己碌前睇

48142525， 咩都冇做過， 係依排無啦啦

偶像，榜樣

Miss 左，有冇片

真正香港人

"可唔可以講人話"，我真係好想喊

良心記者

加人工啦！

去信葵涌腦細啦！

柒婆 唔好以為 做場 大龍鳳 就可以贏返民心
你呢局 柒撚到爆

林鄭都想喊

之後比人會針

佢有做大龍鳳？！

佢係出黎挑香港人機喔！

唔好意思
阻一阻大家
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

警黑呢樣嘢真係撻著晒香港人，林鄭又行錯棋

似林鄭為左保住個屎忽
Takeover班狗

真香港人, 絶對唔係中國人!!!

烈女利姐姐超勁 #RTHK

番到屋企loop今次 真心高質

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！

有冇片

利君雅以前做過now

我記得佢係問咗咩問題之後比cctvb 調咗去廣州
廣州番黎又預到雨革 之後就唔知自己走定冬菇

返工冇得開聲聽記者會 可唔可以整合下佢問左柒婆D咩問題

咩時間度？唔想聽其他廢 up

利君雅嘅公信力

同

熱狗嘅公信力

盲都知邊個高啦

25:20

熱狗

2521起

比記者打死左
佢依家一定好嬲

佢係出黎話比元朗人知佢老闆個招牌重要過你條命咋！縱教埋香港人，一國係凌駕兩制的！

最重要係，班仆街答得垃圾
成班記者起哄

Thx

求片

我去到而家先知單野係鳩達講出黎
個撚屌到而家乜柒都無做過
動員去屌鳩利君雅就最叻

以前鬧港督都係咁喇

官警黑大龍鳳

離開左tvb咪可以咁樣問囉
仲話咩比人刪哂啲料個班柒頭tvb記者
睇到未呀

Push

我成班同事睇緊，都預左佢遊花園，hea答，係冇期望底下都屌哂出聲

問佢仲係咪處會唔會俾人圍屌

林奠睇落仲take 緊 lead

佢都係頂唔順離開TVB，以佢嘅名氣等等，同其他柳爺、方健儀出嚟搞投資、制作公司冇難度，但就係本身要做好新聞，入港台，人工唔會高，真佩服

可唔可以唔好用人種分好壞?!
李君亞土生土長，而且一向正直，
係堅抽香港人！ “仲好過” 好難聽

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

搵唔到利君雅facebook，private既？

中間條友右手邊叫羅嘉寶
Facebook搵下

推！

係個人facebook 唔係page
所以佢冇公開過回應
只係我真係睇唔過眼班撚屌

應該問埋佢副處長鄧炳強曾任元朗警區指揮官，和黑幫關係熟稔 會唔會仍然係下任處長適合人選

今時今日仲信熱狗嘅都係人渣

第4條佢係問係咪官警黑合演大龍鳳? 想表達暴力唔能夠解決問題

佢都忍左tvb好耐

同埋叫林奠講人話

但一張櫈都無比記者坐?要席地而坐?

之前七驚條片佢係CCTVB有份出！

28:00

P 牌 起底：沒有主題

Lm

好彩佢入咗港台，喺CCTVB 真係浪費咗佢

問到林鄭敗走

既往不究

呢啲先係香港人

香港人應該係指操廣東話，融合本地生活，維護香港核心價值，為香港用心用力架人。
唔係跟血統，跟祖藉，跟關系黎定。

所以要劍指基本法

方健儀？？？佢轉左行做KOL飲飲食食然後寫專欄叫人和而不同好耐喇喎

所有記者都好似咁
班官就應該全程啞晒

有冇人有片

支持

佢問左好多問題 但7婆都係hea答重複返佢講既野

可以31:28開始睇

柒婆尋晚1點幾瞓咗喇

義正辭嚴 怒屌柒婆!!

可惜有啲見錢開眼，收錢做刀手

好似望住女神上線時間咁

唔想追佢 但想揼佢

聰：我唔完全唔同意同施暴者有關係
同今朝謝振中說法一致

君雅bb如果你比tvb炒
請去立場新聞

佢係處長，低級少少，佢老細先係局長

佢已經離開左一段時間， 佢好似係代表港台

講返人話啦

sorry柒咗
君雅加油

公務員

點解無人問開槍
無人問比人食左既果個手足
無人問上環果單？
咁都好勁？
有手足比人爆頭喎

盡打文字版.
對應可以睇 蘋果 youtube link 23:20 開始
強烈建議睇片

==============================
利君雅: 我分別問特首同處長.
首先特首想問下, 係文明社會入面, 琴晚元朗發生嘅事可以被定性為恐襲㗎.
你過往立法會所謂受衝擊嘅時候, 你凌晨四點都可以出嚟見市民.
尋晚成晚你去咗邊呢?

另外就係, 你不斷講暴加會激發暴力, 尋晚係咪官警黑合演嘅大龍鳯, 要兌現你呢一句說話呢?

處長, 你講到人手問題. 你剛才無講過人手分配係點樣. 你哋嘅情報去咗邊呢? 事先嘅一啲案件你都識得去公佈嘅時候, 而我哋市民都感覺到夜晚會發生呢件事, 你哋情報係咪失誤呢? 你可以一瞬間定性一宗暴動嘅時候, 琴晚你又去咗邊呢?

同埋, 我要求處長你哋消失咗好耐, 你哋可唔可以另外立一個記者會向記者詳細交代. 唔該.

林鄭: (廢話, 唔打)

利君雅: 流血喎, 睇唔到咩

記者群: (瘋狂問)

利君雅: 尋晚瞓唔瞓得著覺? 可唔可以答咗先? 佢未答我問題.
市民等咗好耐啦, 好多人瞓唔到㗎?

記者群: (瘋狂問)

林鄭: (廢話, 唔打)

狗頭: 我......

利君雅: 你未答我第二條. 你未答我第二條. 暴加會激發暴力, 係咪官警黑合演嘅大龍鳯? 你剛才無答, 麻煩你正面回答.

現場主持: 警務處長...

利君雅: 唔好意思, 你未答呀. 可唔可以唔好咁呀, (聽唔清) 講人話呀, 唔該你.

林鄭: (廢話)...

利君雅: 係咪大龍鳯, 是否?

林鄭: (廢話)

狗頭: (廢話)

利君雅: 無答人手分配, 無答人手分配

狗頭: (廢話)

利君雅: 三萬幾人呀, 麻煩你交代比例呀

記者群: (瘋狂問)

利君雅: 警署閂閘呀, 點解會閂閘呀? 999 打極唔通, 打完即刻收線唔聽市民講嘢.

狗頭: (廢話)

記者群: (瘋狂問 瘋狂問 瘋狂問 瘋狂問 瘋狂問)

直至有記者問下一條

真心型

香港之光

Respect

可唔可以唔好咁呀！！！
你無答我問題呀！

20:20

Google竟然無利君雅J圖，點解你地要歧視佢

有冇重溫LINK

認真 有聽到佢問問題既話
一定唔撚信佢係賣港
佢都講到有D 想喊想喊咁
真係好好! 大巴大巴車落去班撚屌到

人地一早離左TVB去左港台